[
    {
        "randomId": 710
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Sone yo ku irembo",
            "option_4": "Ikibya cy'umusaza",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Iteke",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    }
]